[理性分析]Tesla已經見頂

圖表上咩三黑烏鴉、rsi超買就唔講啦，今次齋講基本層面。

首先美國大選已經踏入直路，華爾街一向支持民主黨，一定會沽爆美股做低侵侵，未來兩個月Tesla可謂低處未算低。之於拜登贏咗之後，一定會親支，咁Tesla就會畀支那強制技術轉移，到時恒馳股價會超越Tesla。

如果侵侵連任，共和黨一向親傳統油商，一定打壓新能源產業。同中國關係又差，習近平隨時國有化佢間上海工廠回血，到時好似匯豐咁供股吊命。

總結：無論兩黨邊一面贏，Tesla都係死路一條，好快變仙股，大家可以用黎貼牆紙留畀個孫。

升緊又唔講跌完先講

樓主好準

成班蟹軍不願面對。

一句講晒啦 400齊頭易記
無可能穿

買tsla係唔需要理性

收到
末日call tesla

下?

恆馳

380.5

[url][/url]

你望多次

tesla講基本面

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

firstrade 有得睇盤後架, 點解你唔打開個APP黎睇下?

買tesla的後果。

升個陣唔開post
跌左兩日先分析

？

死貓彈咋，破咗頂啦咩？